原來心理真係可以影響生理

呢排心情好差
本身已經唔想食野
一日淨係食個譚仔都食唔晒
平時作肚餓個陣
只係食少少野都夠
坐的士佢渣快少少
我落車竟然嘔
無時無刻都反胃
我會唔會就死

做咩唔開心先

都係既 有時候頹少少食野意欲就冇

不嬲

你琴晚嘔？
我都好似有嘔

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

巴打建議你去睇下醫生呀..
雖然唔知你發生左咩事, 不過都影響埋日常生活
或者比自己好好咁休息下啦

的確會，我試過有一排唔開心結果心口喉嚨翳悶
三日食三餐咁

有咩唔開心搵朋友講出嚟會好過啲
what doesn't kill you makes you stronger